點先可以瞓到覺

已經就嚟四十個鐘無瞓過無食過
好似已經唔識眼瞓 唔識肚餓
剩係識作嘔

我三十幾個鐘已經頂唔住

師兄做咩事ar

我無feel
但我好想瞓 唔想眼光光等天光
然後到夜晚都生勾勾

老啦

個心無咗忽
不過已經舒服咗 無再鑽牛角尖
合埋眼都可以一片空白
但都係瞓唔到

如無必要
都唔好摧殘自己身體

咩係瞓覺
可唔可以比我感受返

試下熄左部手機逼自己瞓啦
你係咁睇點瞓ar
去揾d暖水洗個面
跟住飲少少暖水
之後再試下瞓啦

想早d死

唔好睇手機啦，go sleep

我尋晚由三點試到日頭十二點
無用
沖埋熱水涼都唔掂 好精神

我都想
但瞓唔到覺好無聊

我其實擺低咗好耐
真係唔掂
我合埋眼悶到寧願碌吓連登

試下放低電話冥想

試下飲d牛奶

周圍同人吹水

我冥想過起碼十個鐘

我個f5碎曬了

飲酒

熄機逼自己唔準睇
一係寫下日記，會易d瞓

屋企無 同埋飲水都會嘔

我講緊去第二d po同人吹水

日記無內容可寫

聽下歌瞓

尋晚開始了
直到人哋都瞓曬了

我都訓唔到

幾個鐘前試咗了

我都知 我直情想要安眠藥
但我而家手頭咩都無

食褪黑素

眼瞓嗎

乜嚟㗎

買 飲 好簡單
我正正在飲中

毫無睡意
今晚食飯飲左少少酒，不過都無用
眼光光等天光

是但寫咩都得
可以寫下黎緊planing同有咩計劃都得ga

都話我飲水都嘔

見唔到你

先第一晚
唔緊要啦
你已經好好㗎喇有食飯有酒水

完全無
多謝你
但我呢刻真係咩都無

放入肚 咩都唔好理
我都係飲幾多嘔幾多

唔好逼自己太緊
瞓唔瞓自然d就得
要瞓自然會瞓到
你chur住自己一定要瞓到咪仲易失眠

有呀
例如[真係好唔捨得分手]

我驚變咗自殺
今日已經有啲缺氧feel

已經第二晚
反應開始遲鈍，但逼都逼唔到自己訓
完全放鬆唔到

我就嚟放空到可以靈魂出竅了

我都想瞓唔到覺

無咪慢慢揾俾自己
諗諗下就有
唔一定要做到
至少俾到個方向自己繼續行
可以諗下黎緊去唔去旅行
如果去會去邊之類

我飲左咁多年都未死

你不如同我瞓
或者同時出拳打暈對方

我周圍去，唔係好認得人

無心情
認真
sorry

點解你又唔瞓呢

你好大壓力吧

食藥

攤下屍
咪都唔做
亂諗下嘢好快瞓到

手頭上乜都無

我自己習慣係聽住達哥訓，係youtube 聽三十分鐘左右就會訓著，同埋你試下開大D冷氣

係 又可以點

你遲啲就講唔出呢句說話，因為你就多24小時唔訓就會心跳加速手震同眼神不定

難得無再亂諗
我唔會再諗嘢

唔緊要，我都係9up下姐

食安眠藥

已經好凍

個腦諗住我唔要訓我唔要訓我唔要訓我唔要訓*N次
認真

巴打點解訓唔到啊？我今日唔知點解都失眠

即刻衝落街跑步
跑到攰返嚟就會瞓覺

你咁係吊命啊
而我想起身啊

飲多幾罐紅牛再跑下樓梯

我手腳震咗兩日 慣了
我而家望住電話會間唔時搖頭
係好失望嗰隻搖頭

又話想訓
我都想起身 可惜起唔到 唯有選擇醉
第5支了

我係指振作
所以我真係好想瞓覺

唔好再飲了
只會更難捱

我同自己講
瞓啦 攰啦* n次

你係有野唔開心？

我都好想有人教我振作

我唔想瞓住
我覺得夜晚ge時間先最free, 可以做番自己，同埋可以係好靜ge環境做自己想做ge嘢都開心d
所以我寧願夜d瞓，反正星期日都唔洗返工又冇節目，咁我朝早先瞓都得啦

返工

一個人做錯嘢
變咗我獨自承受
然後由得我一個去面對佢種嘅孽
今晚我已經決定放過自己
但我已經唔識瞓

係有
但抽離緊
搖頭係因為無食嘢
唔係我真係走去搖

我曾經都係唔捨得瞓
唔想咁就完
但我而家想瞓覺嚟逃避
偏偏

要靠自己
因為無人會比你自己更著緊你

睇書呀
唔好望手機電腦
同埋離開張床想訓先攤上去

感情事？事業？學業？家庭？
你都好叻，慢慢就會抽離到

我咩都係0
唔係講笑

無書好睇
睇過嘅唔想重睇多幾次
thanks

靠自己 同左腳踏右腳上天一樣咁難

靠對方根本無支撐點

巴打，我頭先見到你隔離個po，我明你感受，我都試過。一時三刻要放低係難，訓唔到都好正常，可以試下逼自己喊。
唔好覺得男人老狗唔喊得，喊得出就已經踏出左第一步

被拒絕的勇氣幾好睇
我地點樣克服失敗 同埋尷尬
睇完諗野無咁負面架

其實你已經好叻ga la
起碼已經唔會鑽牛角尖先
逃避只係因為你驚到唔想面對姐
依家瞓唔到唔代表之後都瞓唔到
你陣間真係擺低部手機再試下先，話唔定瞓到呢
到時真係瞓唔到咪再上黎lor

靠自己個支撐點係邊? 我靠自己靠左幾年了 一樣食緊屎

訓起張床到 合埋眼 可以嘅話瞓前盡量飲杯凍水或者沖個凍水涼降低體温 根住聽呢個ASMR
希望你瞓到

唔好諗實要瞓

我喊咗好耐
而家已經麻木曬
同埋我係絲

hi, 好耐冇見

真係覺得沮喪既咪比自己喊出黎紓發下，無野係必然，亦無野係自己控制範圍以內，要接受現實啊
我都經歷過低潮，1年半載走唔甩，但要提醒自己要企返起身繼續走落去

係喎 呢幾日都唔記得報到

我比你
反正佢唔要

點解係報到

接受咗
所以先麻木
我嘅低潮都起碼十年了
佢令我起身的

唔得閒傾計啊
至少留個名

我個心都無咗忽

佢嘅錯失提醒我要醒
我醒了
但我就係太清醒

無㗎喇
無咗㗎喇

我頭先睇返你個post
你其實都知道佢係無做對你唔住既事，只不過你過唔到自己嗰關，唔係咩？

你比我 真係比到我咩？

oh sorry絲打
我覺得釋放完情緒，可以聽吓歌。睇吓啲文學作品都唔錯，欣賞吓作者文筆同探討吓作者啲心情。
我比較鍾意柳三變啲作品，可以睇吓。
平時可以睇吓小說，我自己會去講故台睇 絲打你都可以去睇吓

佢話無
我信
但都係背叛咗我
係佢話要出走
佢走之前話會好好補償 會對我好
返到嚟比我拆穿
然後一個貪玩就傷害咗我
叫我比機會
然後又話佢已經為我做唔到啲乜
已經無得再繼續

如果你啱洗
我一定會比你

無所謂啦，反正個po長開
得閒先入都得la

我咩都好鐘意睇
而家咩都無興趣睇

你係咪死左條心？

好

我有說服自己
但佢打沉返我
明明係佢叫我原諒
但佢嘅內疚又叫我唔好原諒
我無得揀
我好攰
我都放棄吧

我咩都未冇做過，一話走就走
我都唔知錯咩

我夠係
我仲真係儍豬豬去等
佢放大自己嘅內疚
忽略咗我嘅痛
自私嘅人

我記得有人同我講過，呢個世界無話失去邊個會唔得。
但係自己令自己迷失的話，值得咩？
我之前都迷失過，最後都係企得返起身，因為最後終於睇得清所有發生既事了。
絲打，希望你都可以振作

我本來都放棄自己
係佢令我振作
而家
佢又將我帶返原地

我都唔想訓⋯男朋友落club
我係佢屋企自己一個睇晒三集fifty shade of grey

我個心都無左忽，巴打放心，好快會習慣

咁你已經唔係心甘情願啦，可能比多次機會會令你再受多次傷，總好過你而家自己心底裡充滿矛盾
不如正面睇，機會從來都唔嫌多，或者一個機會可以將感情修補

我比咗
我一直比緊
然後佢無信心
比返個機會我

我本來精神潔癖
佢好清楚
佢知我係個點嘅人
但我都比機會佢
佢更加過唔到自己嗰關
明明我過唔到自己嗰關都去說服自己

details？
既然之前試過放棄一次，點解仲要再放棄多次呢？
往事係比我哋汲取教訓而令自己成長，更加強大。
唔好再因為相同既事又再落得相同結局啊絲打

我放棄咗自己十年

我已經習慣
但我依然有缺口

你仲有男朋友

巴打好似誇張咗

我都累了，要抖下，就係訓唔到
真係好攰
出面對住人仲要笑住口咁
自己一個返到屋企就眼光光

我要扮無嘢
我唔想大家對佢失望

咁唔通你又想再放棄多自己十年？

我本來無諗過會比自己留喺度咁耐

有無試過面對面講？
面對面對話壓力會好大，但如果佢既性格係受軟唔受硬 婆婆媽媽既話，係可以逼佢講好多野
不過要睇下你自己有無咁既勇氣

咁不如諗下點樣可以唔比自己留喺到

現實上充滿好多呢類人，每日既壓力都多到承受唔到，逐漸就會變到好麻木

佢好脆弱
好多籍口 好多理由
愛一個人
根本咩都可以克服
我係咁諗
前題係兩個都堅定
但佢冧咗

考慮過好多 我真係好想死
但我唔想好似佢咁
自己嘅無能帶來嘅痛苦
拍拍籬由由愛自己嘅人承受

我同你男朋友都好似，好易受傷害好鍾意搵藉口，所以更需要有個比自己堅強硬淨既人做support，起碼有咩事覺得身心俱疲個陣有另一伴起身邊
撐落去啦，唔好比自己後悔

追女團(認真) 我每日最期待就係訓 因為睇得多 成日都夢見佢地 每次都好回味 好開心(起碼開心過現實好多) 成日笑住咁醒所以好快訓著

我support咗好耐
明明我先係有抑鬱同自殺傾向嗰個

我撐得好辛苦
我逼自己接受超過底線嘅嘢
但佢唔領情
繼續放大自己
學佢話齋 有心無力
我而家係

有睇醫生？

所以有d人真係唔值得你對佢咁好

個世界有好多吸引地方既，千期唔好諗死
既然對方未定性，你咪由得佢去玩。自己活得精彩啲，唔好再留喺過去啦，搵啲目標比自己。
目標好重要，我都有一排無曬目標，但喺最後走出左而且開始醒覺自己要搵返自己想要既目標嗰陣，就知其實自己喺嗰傻仔浪費咗好多時間沈溺喺啲唔應該再出現喺生活上既人同事上

差啲比人的入精神病院添啦

我好想對佢好
但佢連點解彌補 都要我教
佢根本唔識珍惜

我覺得好遲
可以點

食藥 方便快捷

好灰心嗰陣個個都有心無力嫁啦，比兩三日自己休息下

佢有咩唔開心，我都就到就就

我唔開心，我自己呢埋打下機又過咗去

可以毫不留情鬧我...但係我會企係佢側面等佢冷靜

結果佢太習慣，感覺悶

散左咪仲好，當放過自己

我應該會入咗醫院
除非我今晚瞓到 聽日食到

點解會遲？？投放多啲喺無論喺工作上，興趣上或者學業上都好，只要唔好再沈溺喺嗰人既影子身上就得。

如果你真係有情緒病既話我講乜都無用，因為你覺得自己有病所以就比自己不斷釋放負面情緒

佢唔會鬧我 佢比我更關心自己
不過已經係曾經
佢放肆
我原諒
但已經返唔到轉頭

所以我想瞓覺
打暈我please

我無興趣
打機算唔算

你屋企人唔知你發生咩事？

玩嘢呀，點打暈你呀
乖乖地熄左部手機瞓啦

依家算

我就係帶住病都去支持佢
陪佢承受
但係佢受到挫折
就完全忽略我嘅感受
唔係我放大自己
我直情唔記得自己有病

我掩飾得好好
我唔想屋企人對佢跌眼鏡

打機有咩問題 唔好沈迷就得
不過嗰重點喺你要訓覺 講咗咁多都好似幫唔到你
不如試吓打段嘢比佢，趁打完鬆一口氣嗰陣即刻熄電話訓覺啦

我尋晚已經叫人打暈我喇

我已經對佢講咗好多
最後只係留底
好好照顧自己

所以都係冇人打暈你
唔好靠人啦，你得ge
trust u

本身等佢返嚟嗰陣我就係打機渡日
仲好輕鬆就等到佢返到
唔長 一個月多啲
不過原來我識嘅嗰個人
未返嚟 唔會再返嚟
我已經無再開電腦

佢好自私但你都好傻豬，你搵唔到理由比自己撐落去？
搵唔到方法分散注意力？我之前遇到低潮就去左做gym 畫畫 自己一個不停遊車河，每日如是，3個星期後就pick up返自己

咁其實要講既都講完，重有咩好去掛心呢？
至少呢一刻你無需要再去諗住先

唔明 你係想我點？
support佢
定專注返自己？
我而家係想放棄佢 然後support返自己算
所以我先想瞓

主動講下，可能屋企人又有另一種睇法呢，始終我地口講同屋企人親身支持你又係有唔同

我係講完啊
叫佢好好照顧自己
我先感覺可以功成身退 我盡力了
所以我要瞓覺

喺中間分開既日子，or long d？
總有一日你會開返電腦既

唔洗講了
我會自己起身
關於佢 我會打發

出走咗一個月
講到好有信心
返嚟會係個唔同嘅人
會比到幸福我

我係覺得你覺得攰既就比時間自己緩衝下，比野分散下注意力之後先再諗，你而家都已經好難理性去處理，佢亦都有心逃避
等自己重新收拾心情同時又比佢釐清下先，到時再大家傾下

點同屋企人講，咪玩啦

我相信佢會好好照顧自己的，你都無需要咁掛心啦
其實無論佢點都好，都唔再需要去理會，愛錫自己多啲啦
無論點都好，你身邊重有好多人會support你的

唔會再理佢
我剩係想瞓覺

咁我都唔多講喇，加油

backpacker？
唔太明你出走既意思

唔會掛心
只係想口講得好聽
我理得佢之後點
我剩係要瞓覺

類似
但佢竟然變咗去玩
仲要識女仔
good

扑暈你
快d去瞓啦
我都瞓了

我想試吓瞓
你哋講嘅嘢 我會記住
大家晚安

Sweet dream

咁就唔喺出走啦，落老蘭扮出走咋？

加油

啱啱睇完鬼片
唔發惡夢已經偷笑

gd nite & nice dream la

要講相反野先得
哩個係人既劣根性
鐘意包拗頸

邊度誇張？本身食完飯諗住一齊睇⋯點知佢話出去一陣就番

巴打你都幾慘

我係絲啊！

佢仲未番黎⋯我想番自己屋企
又夜媽媽好怕怕

但又更加唔見見到佢

瞓啦

Fifty Shade of Grey呢d垃圾都睇

未睇點知